{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017108?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 노란별펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数追加やペット同伴は予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 お客様は利用時間を遵守しなければならず、施設の毀損や紛失による損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、喫煙場所を利用する必要があります。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用は個別テラスでの入室から21時まで可能で、個人炭の使用と室内バーベキューは禁止されます。 炭+グリルの料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンです。 IPTVとWiFiは客室で迅速かつ便利なインターネット利用を提供しています。 プールは蒸し暑い夏に涼しい水遊びが楽しめる空間で、営業日は夏期にあたり、利用料金は無料です。 子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 管理室では基本調味料と常備薬をレンタルしています。 その他の付帯施設としてはムルチョン湖デート、ボードゲーム無料レンタル、慶州割引券提供などがあり、周辺観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、カリフォルニアビーチ、新羅ミレニアムパーク、雁鴨池、瞻星台（チョムソンデ）国立慶州博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加やペット同伴は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は個別テラスでの入室から21時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭+グリルの料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは客室で迅速かつ便利なインターネット利用を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは蒸し暑い夏に涼しい水遊びが楽しめる空間で、営業日は夏期にあたり、利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、カリフォルニアビーチ、新羅ミレニアムパーク、雁鴨池、瞻星台（チョムソンデ）国立慶州博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 500
    }
}